Samsung S20+ vs iphone 11 Pro Max Speedtest(支那製係咪廢啲架...)

S20+完勝iphone 11 Pro Max

人地Samsung都識係韓國 越南 印度製造

Apple仲咁留係個地獄鬼國支那生產iphone 真係cls 搞到越黎越廢

Apple戰線冇人推Post既
Google:香港 Apple:香港特別行政區(中國) 死Gay cook洗唔洗奶共奶到咁??

仆街蘋果手機 愈黎愈多簡體字

以前samsung 遲半年出，都嬴唔到當代嘅 iPhone

印象中幾年之前仲係0良率 咩事可以自己做了

除咗硬件android重新寫過新版本係咪都有幫助呀

貪平 intel modem

fuchsia出咗喇咩？

其實呢啲唔可以叫speed test 因為都 test 唔到cpu/gpu performance
頂多叫做app launching test

但係用家就係要呢啲speed
跑分反而更加唔實際

啱
攞部電話黎掘礦或者瘋狂轉片rendering就另計啦

平時用電話都係嚟開app, test個實際response time仲好過test啲唔知乜嘢跑分

原來未出

但係諗諗下部iphone得3gb ram都同s20差唔多
An機個系統真係好垃圾 google 新os快啲出就好

s20閃到咁誇張?

因為120hz

首先你要知道ram嘅作用，然後再話3 gb ram差唔多

你做咩踢爆人姐

整個iPhone 11 Pro Max 512GB 版本的BOM 成本大概在490.5 美元左右（約新台幣15,000 元）
Apple其實壓低成本姐 其實可以12Gb Ram都得tim

即係粒cpu勁

咁即係點先影響到速度呀 cpu？

第一回合freshstart：iPhone 快10秒，贏喺CPU勁
第二回合測reload：note10快15秒，贏喺ram多

影相邊個好d？

所以係邊邊重要啲